蘋果：條友係大公報記者

晚上近9點，屯門警署外發生爭執，事緣戴眼鏡及Cap帽的《大公報》記者，被指偷拍現場人士容貌，示威者要求他刪除遭拒。立法會議員林卓廷（左）及許智峯調停不果。

其後大批警員在屯門警署外拉起防線，突然在沒預警下，向前衝撞示威者，造成混亂，並帶走涉事大公報記者。

蘋果fb live：

【萬人屯門遊行後爆衝突警噴椒 數百市民晚上屯門警署外聚集】

==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

去大公報接佢放工

關唔關父母搵仔女tg group事

推啊

大公報

好大機會

屌，垃圾！

佢係現場話自己唔係記者

係咪俾廢老打果個太公記者

蘋果會唔會炒車 無啦啦起到底

推到佢仆街

撚樣

混入群眾

問左佢幾次, 佢幾次都話唔係

9成9

有人話:
明顯唔係港人都冇人識佢. 係香港人以前讀柴灣ive 全名馮澤雄. Fb del左電話轉哂

今日影咗佢地相，跟咗佢地
聽日都係咁影人相放啲資料係到俾大家參考

實係共慘黨

和理非都要影
認住佢
每次見到佢就反拍番佢

有冇證據？咁做咩唔帶黃背心 又冇記者證？

up

其實隻肥婆乜鳩社畜好鬼囉，扮幫佢查完相班狗就黎接戲解圍！！！

扮支那狗就無事啦？！做咩都得

唔

好多人話係tg揾仔女個admin
未fact check

本官又中

push

後面紅媒要享受解放待遇

肥社工自己都大獲啦
口罩都唔戴就去check人電話

或者佢係鬼啦

攪炒

Push

又話自己唔係記者

愈黎愈發現你班人真係垃圾生番黎, 成班紅衛兵一樣
講講吓都要屌埋社工係鬼, 你老味話埋兩個議員都係鬼啦笨柒, 你班人純粹一人一人咁批鬥

同當年新華社有咩分別

屌垃圾

條友次次黃左都好冷靜似大陸特務

大陸特務唔會咁樣都唔換人
大陸無野多，人最多

唔好咁啦 人哋打份工啫

條友冷靜到爆 比人除左口罩都係唔驚 第一次比人圍拍片又係好冷靜平和

大公報我會信
特務佢未夠班
大陸是但搵個鍾意偷拍嘅人
都無佢咁易黃

唔想利申

因為有合理懷疑佢係鬼
佢可以唔戴口罩去check大公報記者手機
如果佢唔係鬼
咁佢就係白痴